{
    "question": "Tuliskan kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kewajiban anak dalam berbakti kepada orang tua dan guru :</p><ol><li>mendengarkan kata\u00b2 dan nasihatnya</li><li>tidak membentak dan meninggikan suara didepannya</li><li>berbicara sopan dan lembut</li><li>tidak berkata kasar</li><li>menolongnya ketika beliau meminta tolong</li><li>segera datang ketika di panggil</li><li>tidak berlarian didepannya</li><li>masih banyak lagi</li></ol>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-7-tempat-berdana-yang-mendatangkan-pahala-yang-besar-p-301",
            "question": "Tuliskan 7 tempat berdana yang mendatangkan pahala yang besar ! pls jawabbb",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>membaca alquran quran. membantu orang . melaksanakan shalat. </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf cuma 3 nanti ku lanjut kan ya </p><p></p><p>tolong follow ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berdasarkan-bagian-yang-dimakansayuran-dibedakan-menjadi-berapa-990",
            "question": "Berdasarkan bagian yang dimakan,sayuran dibedakan menjadi berapa jenis.jelaskan yang kamu ketahui tentang sayuran bunga!    \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terong</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena kalau ia akan berbuah maka dia akan mengeluarkan bunga yang memgandung serbuk sari</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penerapan-ragam-hias-ada-berapa-190",
            "question": "Penerapan ragam hias ada berapa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-teknik ukir</p><p>-teknik cor</p><p>-teknik pengecetan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu.. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-antara-surat-resmi-dan-surat-pribadi-adalah-keduanya-te-495",
            "question": "Persamaan antara surat resmi dan surat pribadi adalah keduanya terdapat a.kop suratb.lampira dan hal suratc.tembusand.alamat penerima surat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Persamaan antara surat resmi dan surat pribadi adalah</p><p></p><p><strong>D.</strong><strong> </strong><strong>Alamat </strong><strong>penerima </strong><strong>surat</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengingat-allah-akan-kebesaran-dan-sifat-sifatnya-di-sebut-285",
            "question": "Mengingat allah akan kebesaran dan sifat sifatnya di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdzikir</p><p></p><p>dzikir secara bahasa berarti mengingat</p><p></p><p><strong><em>semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>membantu!</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>jadikan</em></strong><strong><em> jawaban</em></strong><strong><em> tercerdas</em></strong><strong><em> ya</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meyakini-bahwa-allah-swt-mempunyai-segala-sifat-yang-sempurna-dan-154",
            "question": "meyakini bahwa Allah SWT mempunyai segala sifat yang sempurna dan dijauhi dari segala sifat yang tercela,adalah pengertian dari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Asmaul Husnah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-w-1-h-dalam-bahasa-indonesia-poko-pokok-informasi-itu-dapat-111",
            "question": "5 w + 1 h dalam bahasa indonesia, poko-pokok informasi itu dapat di singkat dengan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dapat disingkat dengan=ADIK SIMBA/what,who,where,when,why dan how</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#maaf klo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kaca-pembesar-lup-berfungsi-untuk-melihat-benda-yang-kecil-aga-565",
            "question": "Kaca pembesar (lup) berfungsi untuk melihat benda\" yang kecil agar tampak besar lup terdiri dari sebuah lensa sifat bayangan yang di bentuk lup yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iopgkhwjqgwkkllgtrggg</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "disiplin-waktu-selalu-ingat-kepada-allah-nilai-kebersamaan-n-430",
            "question": "Disiplin waktu, selalu ingat kepada allah , nilai kebersamaan , nilai menghargai orang lain, membiasakan hidup bersih dan rapi. hal tersbut merupakan nilai \u2013nilai yang terkandung didalam\u2026.. a.ibadah puasab. ibadah salat jumatc. ibadah hajid. ibadah umrah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ibadah solat jumat</p><p></p><p>salah satu keutamaan solat jumat adalah meningkatkan kedisiplinan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "prinsip-kerjanya-termos-adalah-sebagai-isolator-isolator-adalah-586",
            "question": "Prinsip kerjanya termos adalah sebagai isolator. Isolator adalah bahan yang sulit bahkan tidak dapat untuk melakukan perpindahan panas. Jadi isolator adalah penghambat suhu panas dari air ke udara luar.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya betul sekali terus apa pertanyaan nya ya maaf</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nah soal nya mana yah,??</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}